港隊失分，訓醒左都係好傷心

如果辛祖射入12碼
如果辛祖補射入左
如果艾力士是旦把握到一個機會
如果球證無吹球越位
如果馬來西亞果球射中法圖斯唔係彈落另一馬來西亞球員

唔入12碼嗰下真係屌左出聲 ....

辛祖我屌你老母

補射個下我哎左

我係金sir一定攞鐵通他往死裡打